全國人大常委會強烈譴責美制裁14名副委員長

全國人大常委會批評美國國務院，就人大通過完善香港選舉制度，更新制裁名單，包括針對14名人大常委會副委員長。發言人指美方以香港事務為藉口，粗暴干涉中國內政的行徑十分蠻橫、惡劣，全國人大堅決反對，予以強烈譴責。

發言人強調，香港實行怎樣的選舉制度是中央事權，今次修改，是要消除香港選舉制度機制存在的隱患和風險，為全面準確貫徹一國兩制方針，全面落實愛國者治港原則提供健全的制度保障。香港事務純屬中國內政，任何外國無權干涉，全國人大將堅定不移依法維護國家主權、安全、發展利益，維護憲法及基本法確定的香港憲制秩序。

14個副委員長
咁撚多

説三道四

其中王晨作為第一副委員長，係中共政治局委員，有啲副委員長係民主黨派嘅黨主席，嗰啲係掛名冇實權。

支那共匪，全黨不得好死

大和田

你有你完善，佢有佢制裁。大家冇爭大家啲乜野，鬧乜鳩吖!除非.....

又話好光榮同完全無影響
咁點解要譴責

除非家人資產在人地度

唔係之前同一班人已被TRUMP制裁咩？

今次加埋secondary sanction
銀行唔准同本人同其周邊人士有交易
有交易就secondary sanction 成間銀行被祭